[求教] 我搵人砌完部機 HD有d空間用唔到

唔熟電腦, 仲有7xxGB用唔到唔知點搞, 點先拎到D位黎用?

source:

右鍵無呢個option

睇到, 唔該晒